{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7600&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풀빌라펠리스"
    },
    "text": "自然と調和したプールビラペンションです。 宿の周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、加平レールパークなどがあります。 大人3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可であり、チームの客室のみ予約可能です。 魚や肉などを焼く直火方式は使用できず、娯楽、飲酒、高声放歌は禁止します。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 プールビラ客室のSOME.S、SOME.K、SOME.W28度が利用でき、34度のお湯は入室時から20時までご利用いただけます。 スパは入室時から22時まで利用可能で、入浴剤は使用できません。 屋外プールは5月中旬にオープン予定で、入室時から20時までご利用いただけます。 駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、客室別にバーベキュー場とグリルを利用することができます。 ゴミは分別してください。 火災危険物質は使用できず、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 ペンションの事情により情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "南怡島、アチムゴヨ樹木園、加平レールパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の場合、男女同室での宿泊は不可であり、チームの客室のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室の温度設定はどのくらいですか？",
            "answer": "プールビラ客室のSOME.S、SOME.K、SOME.W28度が利用でき、34度のお湯は入室時から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパは入室時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "屋外プールは5月中旬にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキュー場やグリルを利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とグリルは客室別に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは入室時から20時までご利用いただけます。ただし、天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 361
    }
}